連登仔已經係偲嫣BB嘅wiki,送上祝賀!

唔洗幾分鐘俾人改返轉頭啦

偲嫣BB、私菸BB、偲嫣嬸嬸、私菸嬸嬸、偲嫣姐、小白菜、真藍屍[3]、藍絲女神、李私菸

Rap

屍煙bb

^^
改嗰個係咪90後

真藍屍